今日出完來，聽日係咪照常番工

為左維持香港社會安定，聽日都係繼續番工

唔好成日針對人返工

開完發晦氣post，係咪就可以團結到香港人全部出嚟抗爭？

答你嘅人一定冇出去，不過答案都唔會變

明天返工請早